世界盃 瑞典 對 韓國 （3）

0：0